## 1. Що таке цикл в програмуванні?

**Цикл** - дозволяє виконувати певний блок коду кілька разів, до поки виконується певна умова

## 2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?

- `for`
- `while`
- `do, while`

## 3. Чим відрізняється цикл do while від while?

У циклі `while` перевіряється умова перед виконанням самого тілу циклу, тобто, якщо умова буде невірною
основний цикл не буде виконуватись. 

У випадку `do while`, цикл виконається один раз у будь якому разі, навіть якщо умова не вірна, але потім
вона перевіряється у `while`.